其實呢度叫返高登就得

高登係存活係文化、會員度
我地過哂黎，呢度就係高登

至於之前果度，改叫佢做舊高登就得